用iPhone既你，通常點打emoji?

iOS要人新增鍵盤先可以打到emoji，好麻煩，因為本來中英文鍵盤切換，如果加埋emoji，就要禁多一下先得，好麻煩下，有冇d簡單d既方法？

打表情-.-

唔打

係好煩 唔打

我有諗過裝第三方鍵盤，不過裝完之後發覺都係原本個鍵盤好用d，所以都係諗唔到辦法解決

撳實有得揀 點解要撳幾下？

咁樣打☺️

因為打緊中英混合既句子果陣，最快切換中英鍵盤係禁一下就得，如果禁實就會慢左，而且唔方便

kaiboard 咪得lo
望遠哥唔係唔識下化

中英混合 左下淨係切換emoji

用唔到3d touch覆whatsapp

Thx

我頭先搵到個Google app，佢內置左個Gboard既keyboard，好似幾好用，其實我試過kaiboard，不過佢d emoji要俾錢先會有齊曬，依個Gboard多好多emoji😂

其實我用samsung機都好少打Emoji，
依家用iPhone索性唔打

係咪指喺lock screen? 用touch id unlock之後（但你唔好set “rest finger to open”) 然後再用3d touch preview message 就可以用到third parties 嘅 keyboards

要求高先會進步😂

emoji咁撚樣衰
line得意好多

幾蚊都唔肯比😂你有咩資格講進步😂

其實我都好少打，不過慣左係最後加一個emoji，唔知點解😂 可能慣左手勢改唔到

同埋我唔係咁鍾意佢混合個模式😂

你copy定呢個咪得😂 你淨係用呢個😂

令我諗番起emoji大冒險😂

好難copy定，因為有時要copy其他野😎

用text replacement咪得囉😂

哦，原來可以咁，都係一個辦法黎

平常打開唔多覺wo = =
算啦 樓豬禁多粒制仲好=p

你個人進步下已經得😂

屌梨老母牙5P表情撚🤬

打英文，keyboard會suggest emoji

終於set完了😂，不過要d時間適應d mapping 🤔

係咪要升最新ios version先有？

🙋🏻‍♂️🌝🙊👀

🤦🏽‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏿‍♂️🤦‍♂️😏🤣😂🤔😌😎😱😍

打咁快做咩🧐

打英文唔係可以出emoji咩
唔洗轉嫁喎

原來11.1先有，依家仲用緊9.3.5

-.- =.= ._. @.@ >.< ^．^ 0.0 :p :3 XD T.T /_\ A_A

撳實會慢左 我勸你換電話

甘打囉🌝

一定會慢架喎，尤其係中英文要經常切換既時候，打開電腦就會覺得慢左

其實我覺得有個制俾你禁會好d，好似messenger咁，android都好似會set個制俾你禁，就係唔知點解ios要切換鍵盤先得

戇鳩 快過你電腦撳個shift呀

Gboard 好用好多

Kaiboard 無得錄音黎寫

不過Gboard 倉頡個聯想字功能有bug. 要等 Bug fix

我都係覺得原生果個keyboard好禁d

個地球掃上去揀有幾麻煩？

如果得中英文切換係唔駛掃上去同長禁，就禁禁一下就轉左，如果唔係常用emoji，可能得閒先禁一兩下，咁就會變得好麻煩，每次中轉英又要長禁拉上，英轉中又要長禁拉上，如果冇左emoji既keyboard，就只需要輕按一下就轉到中英keyboard，快好多

可能你地覺得無乜所謂，不過我接受唔到咁解啫

kaiboard

邊洗長㩒㗎🤷🏻‍♂️？就咁拉上就得

始終都要多一個action，我覺得iPhone無照顧其他地區既需要，人地國家只需要打英文同emoji，2個keyboard當然無問題，但其他地區除左打自己國家既語言再加埋英文加埋emoji，要轉三個keyboards，其實佢應該獨立左emoji出黎，唔應該將佢變做keyboard，咁會好d

我明你呀，係好麻煩

日日打慢半秒都唔順

死口話慢少少無問題果D死番去用56k

可能我地都係完美主義者

Agger

Gboard 按標點符號又方便，輕輕掃 space bar 就可以移動 cursor, 唔洗大力按落去 做3D touch, 設計人性化好多。

如果唔係佢個速成冇關聯字同埋d制冇原生果個好禁，我應該會用

咪講出來啦 本來好地地笑緊

都係覺得有d麻煩，都係放棄，唔打算

佢個速成點會無關聯字

我係用Google app果個keyboard, 唔係Gboard果個

等我試多次先

就咁拉上其實真係唔覺係多一個action

好似真係唔得wo，個速成個關聯字唔係按打完果隻字出現既

例如打左個「我」字之後
唔會出「是」之類既關鍵字既

Bug. 等谷歌修正

永遠只出第一個字的聯想字

我中文開齊速成,筆畫,手寫
之後仲有英文日文
所以多個emoji都無乜影響

估唔到唔只1我一個咁覺得
岩岩第一次轉用iphone,emoji 符號中英個換法到宜家都唔慣,有時用到忟
但冇返回鍵哩個好快慣

冇返回制其實無乜問題既，因為d app都會整個返回制俾你去禁，但emoji就無整